有冇人知我啲手指甲發生乜嘢事！

正常手指甲嘅邊緣位應該係好似我圖二中指 嗰張咁樣
但我最近發現我嘅拇指同埋食指唔知點解好似擴大左入去

我平時生活都好乾淨點算 我係咪有灰甲？

【9.23~9.27】全球「反共」聯軍來了我帶路！快閃式萬國「民主」旗號召世界

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

屌你老母 唔撚滿意咪斬撚左佢囉 問問問

應該真菌，睇醫生ok

正常

有咩問題

打飛機，射左精入去？

即係感染左？

睇唔到咩問題

你望清楚啲食指同埋拇指係好似邊緣好似化開左

凹左？

生左入去

睇唔出
你睇下有冇類似

好似冇

冇問題 唔洗理